其實身邊好多你睇唔岀要取暖嘅人

係一個普通嘅學生
就快grad 但係仲好迷失 唔知自己想點
人地睇落好多好多朋友 仲要比人話大袋
聽完我成日都笑笑口就算 因為無人會明白內心孤獨
單身半年 其實呢個年紀仲讀緊書點會無人追
係有啊 但就係好似每個都差啲差啲
講唔到差咩 定係本身想要嘅始終得唔到 有個無可能嘅人係心
嗰種挫敗感真係就算你比人點吹捧都cover唔到
連玩都玩到心好攰 識幾多人都填唔飽嘅感覺
。
。
。
。
。
今日又大一歲
我都估唔到自己會開post

單身得嗰半年就睇開少少啦
不過我都喺到諗 個個都入哂穩定關係
唔通拍唔到拖係自己問題
anyway 生日快樂 學下自己面對

生日快樂

十五志於學，三十而立。
專心挑戰自己，增廣見聞，令自己成為一個博學多材嘅真漢子喇。感情大可以順其自然，有麝自然香。
生日快樂

無人想知你想唔想取暖

生日快樂
我向朋友同事面前佢地都覺得我eq高唔會冧添
但我晚晚失眠又有邊知知

同意